/* API */

Для получения данных используется прослойка (API/API/*) между контроллером и запросом на сервер
HttpClient выполняет непосредственно запросы. (API/API/*) формирует нужное представление ответа.
Routing.h содержит всю информацию о переходах между экранами.


/* Categories */
Хэлперы
ClusterPrePermissions+Helper.h      - спрашивает разрешение на доступ к фоткам, камере, гео и т.п.
UIColor+Helper.h                    - все цвета тут.
UIFont+Helper.h                     - используемые шрифты.
UIImage+Helper.h                    - работа с изображением. Закэшировать, обрезать, скруглить, сделать панораму из фоток и т.п.
UILabel+typeOfText.h                - есть лэйблы, которые выглядят как textField. Так вот, это про них.
NSString+Helper.h                   - строки приходится приобразовывать во всевозможные варианты.
UIScreen+Helper.h                   - получает данные девайса. В основном размеры и тип.
UIScrollView+Helper.h               - расчёт высоты скрола исходя из объектов внутри.
UISegmentedControl+CustomTintColor.h- внешний вид segmentControl.
UITableViewCell+Helper.h            - преобразуем ячейку таблицы.
UIView+Animations.h                 - анимация серцебиения зверьков на стартовом и приветственном экране.

/* Controllers */
Тут контроллеры.

/* Handlers */
Объекты взявшие на себя управление за определённую область действий :)

Camera          - старт, стоп, снимок, работа фильтров.
Facebook        - шаринг через Facebook. Сейчас не используется.
Instagram       - шаринг через Instagram.
LocationManager - определение координат гео-локации пользователя
PushNotification- когда приходит пуш он попадает на обработку сюда.
Sockets         - в планах использовать для получения новых событий
Twitter         - шаринг через Twitter.
VK              - шаринг через ВК.

/* Libs */
Либы, которые не попали через CocoaPods

/* Models */
Модели представления данных с методами для получения/изменения своих свойств

City
Comment
Event
Settings    - тут настройки ссылок для апи, получение уникального номера девайса и т.п.
Texts       - все тексты используемые в всплывашках, уведомлялках и т.п. тут.
User
Wish
Wishlist

/* Segues */
Кастомные переходы к экранам
Open Wish   - открыть желания как в Pinterest

/* Views */
Всевозможные вьюхи, кнопки, лэйблы, таблицы, ячейки, всё тут.

/* Xib */
В основном ячейки. Но есть и некоторые Xib для контроллеров.

